Разглеждаме всички числа, които имат точно m прости делителя, всеки от които е по-малък или равен на n, и се делят на всеки от тях само по веднъж. Напишете програма num.cpp, която да пресмята колко на брой са тези числа.

## Вход

- Въвеждат се 2 числа, разделени с интервал - n и m.

## Изход

- Едно число, равно на търсеният брой числа.

##Ограничения

- 0 < n < 40
- 0 < m < 10

## Примерен вход и изход

### Вход
```
10 3
```

### Изход
```
4
```

### Обяснение на примера

Числа са 30, 42, 70 и 105.

